{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "Straico": "Straico",
  "All-in-one generative AI platform": "全能生成型 AI 平台",
  "\nFollow these instructions to get your Straico API Key:\n\n1. Visit the following website: https://platform.straico.com/user-settings.\n2. Once on the website, locate \"Connect with Straico API\" and click on the copy API Key.\n": "\n請按照以下指示取得您的 Straico API 鑰匙：\n\n1. 訪問以下網址：https://platform.straico.com/user-settings。\n2. 一旦進入網站，找到 \"連接 Straico API\" 並點擊複製 API 鑰匙。\n",
  "Ask AI": "詢問 AI",
  "Image Generation": "影像生成",
  "Upload File": "上傳文件",
  "Create RAG": "創建 RAG",
  "List RAGs": "列出 RAG",
  "Get RAG by ID": "按 ID 獲取 RAG",
  "Update RAG": "更新 RAG",
  "Delete RAG": "刪除 RAG",
  "RAG Prompt Completion": "RAG 提示完成",
  "Create Agent": "創建代理",
  "Add RAG to Agent": "將 RAG 添加到代理",
  "List Agents": "列出代理",
  "Delete Agent": "刪除代理",
  "Update Agent": "更新代理",
  "Get Agent Details": "獲取代理詳情",
  "Agent Prompt Completion": "代理提示完成",
  "Custom API Call": "自訂 API 呼叫",
  "Enables users to generate prompt completion based on a specified model.": "使用者可以根據特定模型生成提示完成。",
  "Enables users to generate high-quality images based on textual descriptions.": "使用者可以根據文字描述生成高質量圖像。",
  "Upload a file to Straico API for processing.": "將文件上傳至 Straico API 進行處理。",
  "Create a new RAG (Retrieval-Augmented Generation) base in the database.": "在數據庫中創建新的 RAG（檢索增強生成）基礎。",
  "List all RAG (Retrieval-Augmented Generation) bases for a user.": "列出用戶的所有 RAG（檢索增強生成）基礎。",
  "Retrieve a specific RAG (Retrieval-Augmented Generation) base by its ID.": "按其 ID 檢索特定的 RAG（檢索增強生成）基礎。",
  "Update an existing RAG (Retrieval-Augmented Generation) base with additional files.": "使用附加文件更新現有的 RAG（檢索增強生成）基礎。",
  "Delete a specific RAG (Retrieval-Augmented Generation) base by its ID.": "按其 ID 刪除特定 RAG（檢索增強生成）基礎。",
  "Send a prompt to a specific RAG (Retrieval-Augmented Generation) model.": "向特定 RAG（檢索增強生成）模型發送提示。",
  "Creates a new agent in the database for the user.": "為用戶在數據庫中創建新代理。",
  "Adds a new RAG to an agent in the database for the user.": "向用戶數據庫中的代理添加新的 RAG。",
  "Retrieves the list of agents created by and available to the user.": "檢索用戶創建的代理列表。",
  "Delete a specific agent by its ID": "按其 ID 刪除特定代理",
  "Update the details of a specific agent": "更新特定代理的詳情",
  "Retrieve details of a specific agent": "檢索特定代理的詳情",
  "Prompt an agent with a message and get a response": "用信息提示代理並獲得響應",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "進行自訂 API 呼叫到特定端點",
  "Model": "模型",
  "Prompt": "提示",
  "File URLs": "文件 URL",
  "YouTube URLs": "YouTube URL",
  "Image URLs": "圖片 URL",
  "Display Transcripts": "顯示轉錄",
  "Temperature": "溫度",
  "Max Tokens": "最大標籤",
  "Number of Images": "圖像數量",
  "Image Dimensions": "圖像尺寸",
  "Description": "描述",
  "File": "文件",
  "Name": "名稱",
  "Chunking Method": "分塊方法",
  "Chunk Size": "分塊大小",
  "Chunk Overlap": "分塊重疊",
  "Separator": "分隔符",
  "Separators": "分隔符號",
  "Breakpoint Threshold Type": "斷點門檻類型",
  "Buffer Size": "緩衝大小",
  "RAG ID": "RAG ID",
  "Search Type": "搜尋類型",
  "Number of Documents": "文件數量",
  "Fetch K": "獲取 K",
  "Lambda Mult": "Lambda 乘數",
  "Score Threshold": "分數門檻",
  "Custom Prompt": "自訂提示",
  "Default LLM": "默認 LLM",
  "Tags": "標籤",
  "Agent": "代理",
  "Status": "狀態",
  "Visibility": "可見性",
  "Method": "方法",
  "Headers": "標題",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "故障時無錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（以秒為單位）",
  "The model which will generate the completion. Some models are suitable for natural language tasks, others specialize in code.": "將生成完成的模型。有些模型適用於自然語言任務，其他模型專注於代碼。",
  "The prompt text for which completions are requested": "請求完成的提示文本",
  "URLs of files to be processed by the model (maximum 4 URLs), previously uploaded via the File Upload endpoint": "要由模型處理的文件 URL（最多 4 個 URL），之前通過文件上傳端點上傳",
  "URLs of YouTube videos to be processed by the model (maximum 4 URLs)": "要由模型處理的 YouTube 視頻 URL（最多 4 個 URL）",
  "URLs of images to be processed by the model, previously uploaded via the File Upload endpoint": "要由模型處理的圖片 URL，之前通過文件上傳端點上傳",
  "If true, returns transcripts of the files. Note: Either File URLs or YouTube URLs are required when this is enabled": "若為 true，返回文件的轉錄。註：啟用時，需文件 URL 或 YouTube URL。",
  "This setting influences the variety in the model's responses (0-2)": "此設置影響模型回應的多樣性（0-2）",
  "Set the limit for the number of tokens the model can generate in response": "為模型生成的響應設置標籤數量的限制",
  "Number of images to generate.": "生成圖像的數量。",
  "Select the image generation model.": "選擇圖像生成模型。",
  "The desired image dimensions.": "期望的圖像尺寸。",
  "A detailed textual description of the image to be generated.": "待生成圖像的詳細說明文字描述。",
  "The file to upload. Supported file types: pdf, docx, pptx, txt, xlsx, mp3, mp4, html, csv, json, py, php, js, css, cs, swift, kt, xml, ts, png, jpg, jpeg, webp, gif": "要上傳的文件。支持的文件類型：pdf、docx、pptx、txt、xlsx、mp3、mp4、html、csv、json、py、php、js、css、cs、swift、kt、xml、ts、png、jpg、jpeg、webp、gif",
  "Represents the name of the RAG base": "代表 RAG 基礎的名稱",
  "Represents the description of the agent": "代表代理的說明",
  "Represents the file to be attached. Accepted file extensions are: pdf, docx, csv, txt, xlsx, py": "代表附上的文件。接受的文件擴展名有：pdf、docx、csv、txt、xlsx、py",
  "Represents the chunking method to be used for generating the RAG base. The default value is fixed_size": "代表用於生成 RAG 基礎的分塊方法。默認值為 fixed_size",
  "The size of each chunk (default: 1000)": "每個分塊的大小（默認：1000）",
  "The overlap between chunks (default: 50)": "分塊之間的重疊（默認：50）",
  "The separator to use for fixed_size chunking method": "用于 fixed_size 分块方法的分隔符",
  "The separators to use for recursive chunking method": "用于递归分块方法的分隔符",
  "The breakpoint threshold type for semantic chunking method": "用于语义分割方法的断点门槛类型",
  "The buffer size for semantic chunking method": "用于语义分割方法的缓冲区大小",
  "The ID of the RAG base to retrieve.": "待檢索的 RAG ID。",
  "The ID of the RAG base to update.": "要更新的 RAG 底座 ID。",
  "Represents the file to be attached. Accepted file extensions are: pdf, docx, csv, txt, xlsx, py.": "代表附上的文件。接受的文件擴展名有：pdf, docx, csv, txt, xlsx, py。",
  "The ID of the RAG base to delete": "要删除的 RAG 基础 ID",
  "The ID of the RAG base to query": "要查詢的 RAG 底座 ID",
  "A text prompt for the RAG model": "RAG 模型的文本提示",
  "The specific LLM to be used": "要使用的特定 LLM",
  "Type of search to perform": "要執行的搜索類型",
  "Number of documents to return": "返回文件的數量",
  "Amount of documents to pass to MMR algorithm": "通过 MMR 算法传递的文档数量",
  "Diversity of results return by MMR (1 for minimum and 0 for maximum)": "MMR 返回结果的多样性（1 为最小，0 为最大）",
  "Minimum relevance threshold for similarity_score_threshold": "similarity_score_threshold 的最小相关性阈值",
  "A name for the agent": "代理的名稱",
  "A brief description of what the model does": "該模型的簡要描述",
  "A model that the agent will use for processing prompts": "代理將用於處理提示的模型",
  "The language model which the agent will use for processing prompts": "代理將用於處理提示的語言模型",
  "An array of tags for the agent. Example: [\"assistant\",\"tag\"]": "代理的標籤數組。示例：[\"assistant\",\"tag\"]",
  "The agent to add the RAG to.": "要添加 RAG 的代理。",
  "The ID of the RAG to add to the agent": "要添加到代理的 RAG ID",
  "Select the agent to delete": "選擇要刪除的代理",
  "Select the agent to update": "選擇要更新的代理",
  "New name for the agent": "代理的新名稱",
  "New description for the agent": "代理的新描述",
  "New custom prompt for the agent": "代理的新自訂提示",
  "New default LLM for the agent": "代理的新默認 LLM",
  "New status for the agent": "代理的新狀態",
  "New visibility setting for the agent": "代理的新可見性設置",
  "Select the agent to get details for.": "選擇要獲得詳細信息的代理。",
  "Select the agent to prompt.": "選擇要提示的代理。",
  "The text prompt for the agent": "代理的文本提示",
  "The search type to use for RAG model": "使用 RAG 模型的搜索类型",
  "Diversity of results returned by MMR (0 for minimum, 1 for maximum)": "MMR 返回的结果的多样性（0 为最小，1 为最大）",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭會自動从您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "openai/dall-e-3": "openai/dall-e-3",
  "flux/1.1": "flux/1.1",
  "ideogram/V_2A": "ideogram/V_2A",
  "ideogram/V_2A_TURBO": "ideogram/V_2A_TURBO",
  "ideogram/V_2": "ideogram/V_2",
  "ideogram/V_2_TURBO": "ideogram/V_2_TURBO",
  "ideogram/V_1": "ideogram/V_1",
  "ideogram/V_1_TURBO": "ideogram/V_1_TURBO",
  "square": "正方形",
  "landscape": "風景",
  "portrait": "肖像",
  "Percentile": "百分比",
  "Interquartile": "四分位範圍",
  "Standard Deviation": "標準偏差",
  "Gradient": "漸變",
  "Similarity": "相似程度",
  "MMR": "MMR",
  "Similarity Score Threshold": "相似度評分閾值",
  "Active": "活躍",
  "Inactive": "不活躍",
  "Private": "私密",
  "Public": "公開",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD"
}